有冇巴打體毛濃密?

腳毛＞鳩毛生上肚／肛毛＞胸毛
你地去到咩程度？

lin毛圍著生

全身都有毛

你講嘅地方我都有

我冇乜體毛
係得少少腳毛
但頭髮長得好快

好撚正

男朋友話我屎眼好多毛

腳毛超多
鳩毛又長又生到肚臍
好彩心口同背脊冇毛

胸毛好正
可惜唔太多香港人有

好多核突佬都有
幾靚仔都好，有胸毛真係接受唔到

體毛濃密好正 好想奶均晒

好正囉
如果有胸毛or屎眼多毛真係引人犯罪
我都想有胸毛

對比起我, 佢算疏, 不過又無D印度人咁多

少量胸毛/屎眼毛都ok
最多唔奶個個位

Lin頭有毛先最難頂
都唔知啜你粒lin定啜你執毛

胸毛, 心口毛
好man, 好正

係
睇片反而日本仔比較多體毛
香港搵個多毛正仔都難

睇佢lin毛點生啫
見到有個多毛仔粒lin比d濃密既毛包圍晒
雖然奶落去好多毛
但加埋D汗味男人味成件事昇華晒